九龍灣有狗換白衫

九龍灣有狗換白衫，小心點。

push

推！